周末大電影 變形金剛

有無人睇

7月8號晚喎

今晚做呀

果套係第4集 Sor自膠

呢集第三？

第一集係最好睇

點解會第1集直飛第4

咕咕架架嘰

因為冇人想睇

一開始架戰機係唔係F22

Megan fox

第3集開始冇入戲院睇
愈黎愈垃圾

當年入戲院睇好震撼

最正常

呢套就真係有劇情,第五集垃圾到

睇過三次，次次睇完一排都唔記得自己睇左睇咩

一好睇，二三普通，四爛，五已經放棄唔想追，我1234都入戲院睇

當年第一集同柯柏文一齊來地球5人組，死淨Bee

全盛時期

第一集有無十年前？

今年啱啱十年

《變形金剛》是一部基於「變形金剛」玩具產品改編的2007年美國科幻動作片。這部集合了電腦動畫和真人演出的電影由麥可·貝執導，史蒂芬·史匹柏出任執行製片人，是《變形金剛》系列電影的開山之作。 維基百科
上映時間： 2007 年 7 月 26 日 (香港)
導演： 麥可·貝

呢part最正

agger

個william係咪唯一一個出齊5集既人類角色

屌舒拉保夫似返個人
近集既Mark Walberg 又醜又老
拍呢啲pop corn film 又唔洗好多演技
完全格格不入

第一集完勝另外幾集

我屋企部腦有咁先進就好

咁又十年啦

架雪佛蘭咁就十年車

懷念系列又多一樣

女主份計正到

當年j 到出血！

垃圾劇 外星生命體抄地球氣車外型

第一集最好睇！

10年前係最fit狀態

女主有無近照

megan fox真係正撚到痴線

第一集最好笑

外國有tvb睇架咩

hk

Megan Fox真係世界級

麥加床

Bee先係主角

bee

星星叫好型
冇人殺得死佢

bee bee

不過依家條女好似有d柒

啲好好正

唔知係咪整左

見到bee bee咁即刻眼濕濕 雖然已經睇唔知第幾次

嚟香港旅行？

第一次睇真係一頭無緒
剪接一忽忽

bee bee 好得意

第一集真係用心制作,最新一集柒到

咁靚都整？

第一集真係好睇好多

好撚鐘意佢

呢集已經算好好，D野都算有交代，剪得唔算散

屌你老味第一集d變形型撚到

入戲肉了 megan fox

班軍人又會識分博派狂派
接方塊直升機明明係頭頂，下一秒係下面升上黎

斷腳

第三集開始hea變
變機械人大戰

點解新果集可以分體

Mega box揸車

Jazz好廢

其實電影有冇跟卡通？

有無人知點解Megan fox依家個樣變到咁

痴線
全盛時期既Megan Fox

下星期播第二集咪好 可以encore女主角

一三算最完整，但一女主角，劇情，笑位，技術，氣氛，對戰各方面都好過三

Autobot一隻曉飛既都無

我都想講 全部都車黎...

博派好廢

第一集畫面構圖最有心思

屌奶星馬尾look尾機到

I drive you shoot

柯柏文仲話係至尊...

第四集頭半好睇過一至三
後半個垃圾到喊

點解第四集要轉主角轉了麥克華堡做

第4集好似唔見人??

男主話唔再拍商業片(好似係)

狂派仲廢

第二集開始, 全部狂派都係比人秒殺

比人分屍果個邊個黎

第2集去搵D死剩種,成team軍人+博派人打1,2隻狂派

Michael bay拍完第五集個朵應該已經臭晒

爵士

第二集打大佬趕收工

大力神同咁死法真係好ON9

搵咁多都唔拍乜野玩法。

大黃蜂點解咁撚得意架

WHAT I DONE

megan fox

屌 cut撚左好多條女

變形金剛其實係老美展示軍備的一種方式
一堆最新戰機、航母、戰艦坦克

成日都係到諗啲博派點解唔copy 下戰機
人地狂派隻隻識飛

第二集個軌道炮，可能美軍真係有

成日覺得變咗隻狗咁

好似係因為博派無呢個能力，得狂派先可以有飛行呢個能力

Megan fox 好正呀 對波

柯柏文都識，不過要埋拖卡
最搞笑第四集最後突然飛起

波大腰幼大羅友

柯柏文係要同個拖卡合體，記得以前卡通都係咁

好正呀

當年睇完1睇2-4真係而家睇返11＞2=3＞4

睇幾多次都覺得好撚型

為左睇megan fox
不過咁多集得第一集好睇

點解電影版狂派咁樣衰，個樣三尖八角

水壩有幕變形

依個世界唔係淨係講錢嘅

星星叫好撚型

第四集如果唔係有鋼鎖真係不值一提

佢依家個樣好似整過嚟？

真心整過？本身已經咁靚啦wor

Google畀咗呢個答案我：

最不滿係

為左搞笑劇情, 幫佢下面加兩粒春袋

然後個軍佬話:「我家陣係佢兩粒蛋蛋下面」
霸氣盡失